Poly入 有冇人試過appeal de-reg成功

係我衰 係我唔生性
今日出左overall result 1.85
Request to be de-registered
我好希望可以努力追返自己失去ge野
想問下我除左appeal可以做d乜
有冇成功ge例子

盡情插我廢柴啦
我認我係
但希望都俾到d有用建議我

有冇poly人入黎吹下水

有原因應該得？

有用建議：唔好浪費時間 搵工做野吧啦

試下求下情囉

有原因
病咗所以考得差 有假紙
另外屋企冇俾錢 所以出去做part time
我都希望得

出到去我得dse學歷

直接踩上head asso head program leader office得唔得？

無可能，你睇左張form咩行咩程序，就知無咁簡單

籍口多到

咁我應該點做？

你之前兩個SEM都唔過2?/

Sorry巴打 真實情況呢
我有一科冇考病到落唔到床
第二科仲病緊 通宵溫 第二日冇精神考
兩科都F咗 另外兩科B+...
屋企冇俾錢都係真
但我屋企人同我講下個sem開始會俾返
唔洗我再做part time幫補

連續3個sem overall gpa唔過2
上個sem gpa過2 今個sem唔過

讀咩讀到咁

唔關讀咩科事
之前兩個sem係我個人做人有問題
明知重要 要努力 但往往會逃避
呢個sem有努力
預計會有B有C 實過到
但最後都搞到咁

多謝巴打
我即刻搵左department academic counsellor資料
聽日就試下book佢見佢
Program leader我會搵啊
但睇返張appeal form 佢話會由第二班人去睇我個case
所以我依加都手足無措緊

試過
但要有Professor 保你先有機會

師兄appeal成功？

成功
但就算比你appeal 到
機會都只得一次
最後爭dd second up grad

填form上appeal，appeal letter就問下人先正式寫交，可以係寫好再問下academic advisor/ programme leader，睇下佢有咩意見，英文唔好就去ELC book時間叫人睇下。整個上到gpa 2.0嘅study plan，唔好當自己超人，係實行到嘅study plan，rertake failed會幫到好多，因為可以cover到個fail grade，寫晒target咩grade，meet到target grade會有幾多gpa，度唔掂就諗下defer，下年sem 1 retake返你今個sem d failed

其實medical係大晒，不過要有醫生紙，請假日子同個病足以影響你成績，可搵下OCW d councilor，將屋企嘅野同佢講，佢可能睇下你係咪真depress，你動之以情，睇下佢出唔出letter support你

appeal letter講下自己發奮，讀書時間表，唔再返part-time，專心學業，就差唔多

加油，得閒摺多啲拉巴啦

Appeal成功當然會生性做人
我計過之後科科都B+都second up到
想問下你appeal果時用咩原因同做過d乜

我有medical cert 但department唔俾我retake
直接fail我

Btw唔該哂巴打 你ge意見同經歷幫到我好多好多

要啊
我都好希望我會再有機會瘋狂摺拉把

send explain letter 比department head傾，再揾社工，叫社工寫求情信。

利申： 過來人 紅磚
最後second low準時畢業

我唔係經歷果個

之前send過俾head 佢叫左袐書email我叫我行返正常程序appeal

社工會幫你寫信？

另外我想問下appeal result幾時會出
我係appeal result之前係咪應該都要上堂？

我唔quoto太多 怕阻你地閱讀

唔怕 都好多謝你🙏🏻

咁真係睇個department有冇人情味喇

依架個程序唔同，只要de reg得，都要上中央，唔夠ground，無feasible plan，無人救到你

咁我唔知喇 我14 grad

全校嘅cases，所有supporting，上央睇，唔係department話事，所以交野醒定d，唔好過appeal deadline呀

佢11號正式宣布overall result
不過poly不嬲偷跑 所以我今晚就睇到

我今晚就準備定d document同封信
聽日搵counsellor傾同搵Eng果邊improve封信
另外其他prof ge求情信洗唔洗都去r定？

我唔知你地而家Schedule 係點
出result 就好去求情啦
我個陣大概一星期會知結果
邊會等到上堂呀? 唔洗Rec 科咩

試過，個彈咩信都無，跟住失敗左。之後再考過入去。祝你成功

個陣

我當年de reg 左
連email 都比人殺埋
打去求its 都無用
搵as 先幫到你

科已經reg jor

As係咩

有無上莊
上左莊可能會加到少少分
見過有人sem 1 gpa 唔過0.5 咪一樣無事

你咁既學習態度真係唔係好抵幫

其它prof.求情信比較少見，不過想如果嘅，都可以試下，你有無聽話1個sem都見1次academic advisor?

我有諗過係教務處 但好似好大
所以問清楚d

上個sem有見
今個sem冇
我ge advisor就係program leader 又係病咗冇得makeup果科ge prof.

dept要交academic advicing record上去

advising

我又係衰 都話我做人有問題
呢幾日一直反省
廿歲人仲係一舊雲咁

我都超驚考試果陣會病

病左唔係可以補考咩

我試過appeal 成功但我有醫生紙
但最後都係無讀
所以巴打都要三思下繼唔繼續落去

病假係中正考試果日的話，好難唔批，不過如果未考已經係肥硬，咁人地同你補都費事啦

Yes 我求情果度應該點寫盡量避免

有醫生紙但唔俾補考。。。

我都有醫生紙 醫生紙係咪好重要
巴打另外想問下你係咪呢一兩年成功
因為對上有巴打講改咗制 我好驚
如果係 你果時又做過咩引致成功

我自己就絕對想讀同埋有能力讀落去ge

就係考試當日
食物中毒屙到9彩
但都唔批

樓主廢到，比返個位人啦垃圾

對唔住

呢個case.... 你果日考幾多科？係咪A左都救唔到GPA上2.0?

咩dept
唔係student hand book到寫明 病左有得補考咩
你果日有無去考試？
利申: 試過病左有假紙補考

連左三個sem唔過2 你食物連續三個sem中毒呀

你個case想讀好啲就唔好返part time啦，去問政府借錢啦 利申y1 sem1 gpa1.x

果日考一科 D+ OVERALL GPA就上得返2.0

FCE
HANDBOOK寫明有效文件就有得補考
不過佢最後話唔俾

淨係今個SEM病咗冇考
上個SEM就SEM GPA 2.0
再上就真係冇溫書

我同屋企人講咗
佢地話可以支持我
唔洗自己交學費等等
所以我唔會再返PART TIME
希望呢個理由佢地會ACCEPT

Sorry 冇換到ac 用咗朋友果個

分身就認左佢啦屌

拎醫生紙 搵熟嘅professor R下同情信囉 btw 師兄乜科

個ac個gf ge 我周不時都會用

我讀civil

其實真係好可惜

hd定degree呀？year 幾呀？ 見你講認真讀都係得2，有冇諗過你唔啱讀呢科呀？

Degree year2
之前就係唔認真讀
日日想逃避
依加食著屎 殺到埋身
先想急起直追
我真係舊垃圾黎

試過啦 focus唔到 燒到個頭勁撚痛
雖然pass but retake返好過

我努力讀係可以科科B以上
上個sem努力讀expect都每次C+或以上
最後拎左兩個B+ 一科病冇得make up直接fail
另一科仲病緊 加通宵溫 入到試場7下7下 F埋

加油啦ching 幫推

thx bro

真係好挫敗
依加整理好絲緒就寫返個大綱有咩做

加油啦 我係中英唔合格嘅垃圾poly HD仔， y1 sem1 gpa 1.x ，啱啱個sem 4.1x ,最緊要係心態啫，大不了咪讀多年追gpa,噤你有冇熟嘅professor呀？衰咗咪當經一事長一智 再嚟過囉

你有正式有效嘅medical cert，佢好難reject你個application for late assessment。如果可以救到GPA，唔再中de-reg criteria，咁真係要搞清楚reject原因，Department Head都唔support你個late assessment咩？

civil 想hea..你唔岩讀civil

我醫生紙係證明我成個學期都有情緒問題。。。
唔係你肚痛嗰隻
肚痛我諗你九成都打唔甩

我嗰單喺舊年嘅事

追返年GPD我唔怕啊
最怕佢唔俾機會我追返

封唔俾我MAKE UP GE 信係HEAD 做下款SEND GE
我都唔知點解
我EMAIL問返秘書咩原因
佢話唔合法

係 我做人真係好有問題

點樣證明? 你成個SEM都有KEEP住睇?

幾個sem都唔過2, 你吟詩都吟唔甩啦, 話之你真病定假病, 第一個印象已經好差, 唔執正黎做就假, 諗定後路啦

巴打 DSE雞又有咩後路呢

留名跟進

剩係話病左有醫生紙都好說服力都唔係好夠
因為你始終連續3個sem唔過2
最多咪影響到你一個sem
至於你話因爲要做part time 交學費
呢個理由都可圈可點
第一首先你要有量
證明俾佢睇你真係做咗好多part time
第二你要解釋到你點解一定要做part time
始終你嘅身份係一個學生
你係有責任去讀好書
讀書亦應該係你嘅首要責任
雖然你話你屋企人唔幫你交學費
但而家有non mean 可以apply
除非你屋企人連簽一個名幫你申請都唔肯
咁你最好show 到比佢睇你係有好嚴重嘅家庭問題
呢個時候搵社工幫你寫求情信去說明問題
應該會有用
同時約你program leader 傾傾
睇佢信唔信你
愈多人支持你你勝算就愈大

仲有一點係你要show到比佢睇你未來嘅計劃
同埋令佢信你個計劃係會有用同你係有決心去做

THX 巴打
我做野普遍都係炒散
我試下搵個老世出封信俾我

其他我都會寫足
都最尾一次

起你底見到你話你係hkcc asso eng grad
收到cu 同poly mech offer
點解而家又變左dse grad 讀civil

我直頭 defer 過， 所以有 medical record
我都係三個 sem cgpa 唔過2 但我 sem gpa 係持續上升。

你個個案， 你sem 1已經衰咗， 衰肚痛都係 yr 2sem 1嘅事。 我嗰陣都見唔少人， 如你所知，轉咗新制後你無可能向 department 求情， 所以，你個個案真係好難搞，part time 嗰啲佢唔會當係求情理由㗎。 惟一有力就係醫學理由，不過你又唔係成個yr 2 sem 1都有呢個問題， 所以我覺得成功機會微乎其微。

祝君好運

果時未有civil offer
果時一聽到有offer我真心喊咗出黎
但係我實在太冇用 唔識得珍惜
個人on on 99咁

冇得向department求情?
我真係好大壓力好緊要啊

自膠

再補充小小，點解叫你再三思讀唔讀呢，
我就係 appeal 成功，最後都衰咗。
假設俾到你appeal 成功你都可能只能 no hons grad. 畢竟三個學期真係可以睇到一個指標，好難話會突然突飛猛進。

所以都建議你準備埋後路點安排

係有料嘅話，考多次dse重新經jupas入多次咪得囉
做得pt就預咗溫書時間會少咗架啦，自己唔識balance賴得邊個，仲要成三個sem唔過2

Easy going
我宜家仲生勾勾同你講緊嘢啦

轉咗新制要過三關嘛。。。以前舊制就好似話 department 自己有權批學生上訴得直與否唔洗經 board

我已經計過我努力追係追到
2.3就second low
唔難ge

所以都希望我appeal成功
我比心機讀實會出到頭

另外 巴打我我想問下你果時appeal
幾時出result同埋有冇keep住上堂?

巴打屌得啱
所以我下個sem唔會再做parttime

你依加點啊?
有冇讀返書?

都洗濕個頭啦 去R同情信啦

會呀 我咩方法都會試

你咁講我先唔放心
如果唔難你就唔會衰咗啦
唔好下爬輕輕睇得咁簡單啦衰仔

另外，問得好，請同你嘅好朋友聯絡
你 de reg 後無法知道上堂嘅資訊
你要靠你嘅朋友俾 lecture notes 你
同埋主動同 老師講你嘅處景
因為俾你appeal 成功但係人哋 group proj. 分哂組你都係照食屎

Btw聽日星期六 好卡
係咪學校所有野都唔會開？

我今個sem追到兩個B+架
我相信自己真係有能力

會問朋友呀
科就reg jor
但唔知開學果時雖然appreal緊
但個學生status會係點

另外 請問你appeal jor幾耐先出result ar

咁撚廢就唔好唒錢交學費 攞去驗腦好過啦

喺香港讀唔到專科都難發圍
我自己對於本科嘅能力信心都低所以先毅然抽身
不過前路茫茫 但講真大撚把 u grad 都係咁撚樣

會去驗

所以我有得讀專科我真係要好好把握

錢又係自己ge
每個sem交足學費
以前書又唔好好讀
有時覺得自己好矛盾

appeal 緊都係當你 de reg
你無 科take 到㗎
所以先叫你打通天地線幫手

我就 好似 舊年二月尾 新年前有結果 差唔多一個月

2月尾先出result...
巴打果時都搭天地線keep住有take course?

我都請左假醫生紙，Handbook話有傳染病唔好返去學校
話其實會唔會批Late Assessment？
同樣係ENGINEERING。

Civil讀咁撚樣就唔好出嚟害人啦
遲d唔知會搞d咩事故出嚟

咁梗係啦 做個樣都要啦
嗰陣我搵咗好多人幫手
不過當然全部要你自己主動搵。

我等出Result後至交學費，費時連學費都無埋。

我除咗做個樣 我都會努力讀

絲打你都試過appeal成功？

絲打你都係？

未有得appeal，Transcript都未出 ，
不過我覺得我同你差不多情況，同病相連 。
我係year 1 sem 1 。

我至驚佢地唔批Late Assessment。

噢 你唔係polyu
其實唔批真係好癲
我D+就過到 但就係唔批...

聽日星期五。

啊啊啊
絲打
我緊張到星期幾都忘記了
係咁諗星期六唔開應該點做

唔係POLYU但個COURSE同POLYU一樣，你明未？

姐係hkcc asso?

Or polyu hd

hkcc應該同poly分開咖 year1 sem1怕什麼

Handbook話sem 1都可以de-reg你。

上啦 自己權利黎ge

我已經有HD。

估唔到
不過都希望絲打你可以大步踏過

只有高grade冇低grade的吧

改左制好耐啦
依家quit你u係經as個邊
dep想救你都救唔到
好似係

大家咁話

冇錯 以前就係經department
dep head好人都有得傾
依家唔係啦
踢得你既99%唔會有得救

屌 原來後門狗 唔怪得知 連事實都證明degree唔岩你地讀
賴生賴死賴病賴part time 大學生有幾多無做？ 咁都可以拎出黎賴
唔怪得要行後門

poly hd兩年讀degree三年嘢喎 我上個sem科programming 要同兩班degree year3一齊上 利申year2

但我都會試下
之前有巴打個case救得返
我希望我自己都可以入得返

你year1?
用返個分入囉
不過poly會blacklist你<- 聽講
加油 希望你真係迷途知返

已報左RMIT同THEI做後路。

civil讀完出嚟都係做奴隸，不如趁呢個機會唔好讀算啦

呢個時間報？

我最近有一科都病住咁考又無乜心機溫，最後好彩無肥到

上年12月已經報左。

You are reminded that you should not attend classes/ examinations if you are infected by contagious diseases.

我year2

巴打civil佬？

邊度見到
Suggest人唔考 但又唔俾人make up...

絲打係咪讀bs?

電機仔

我BS EE都可以報。

重未知比唔比。
我本Handbook有呢句野。
照計你果本都有。

姐係EE啦 但rmit出嚟個名同認受性始終差少少，希望你appeal成功啦
btw見你話唔係polyu，但讀緊poly啲course啫係top up/ part time讀

邊個topic

Late Assessment果項。

係呀，而家打緊AS149 form個篇文
但好彩係program leader話全力支持我，佢起碼肯幫我寫supporting letter先

我都俾人dereg左...
但唔關唔過2事
開頭完全唔知有得appeal
淨係send左封email俾programme leader求情 問佢點算
結果而家約左下個禮拜見面...appeal個邊想問係咩程序?

係咪cgpa 唔過2先俾人踢出校

你同program leader關係好好？
洗唔洗r

Thx 我望望

As149 form 同programme leader傾下

多謝絲打屌醒
我咩方法都會試
只想依加盡力
搏到個機會重新做人

Ysys

係要連續2個sem cgpa 唔過2同第2個sem 唔過2？

連續3個sem唔過2就可以踢

Or連續兩個sem gpa唔過2 and cga唔過2都會踢
不過我唔係中呢個

講真，有時摺幾多拉巴、上幾多堂都冇用。買書睇最有用。

其實真係病可以defer
但係照考柒左就接受dereg把啦
人人講兩句就唔踢
咁每年踢左果堆人係邊度黎

個日約佢見面係第一次見佢，但佢話睇過我啲成績，知道我咩情況，我問左佢一句可唔可以幫我寫信，佢諗都無諗就say yes 其實真係好多謝佢

真係病
可以defer點解？

好多時notes 只係講果科重點，但唔係full picture。要睇書先知成個flow 係點，會明好多

希望絲打都可以appeal成功啦

Ysys 受教了

其實可以申請grant loan
學業點都重要過PT

我主要原因係逃避去溫書
個人冇目標 行屍走肉咁
Part time除左交學費同生活費之外
搵夠就得 冇長遠打算
户口成日得3位數 朝不保夕咁
主要係個人有問題

依加反省返自己究竟係度做緊d乜
想要d乜 目標係乜
我唔想再浪費時間 想追返自己失去ge野

9成係唔洗考試本身都肥essay/pj/attendence唔夠
所以先補考都慳返直接肥條柒頭啦
一係就過左考試時間先睇醫生同請假
咁就有醫生紙都無用
樓主柒頭自己諗下衰邊樣所以人地唔俾你補考啦

我有fd同你一樣
佢appeal成功
雖然具體唔知佢點appeal，但好似email department head 求情
封email 最緊要表示出你有悔意同有study plan

但我個fd 最後year 4 quit埋U 希望你唔會啦

病到讀唔到書要養病咪自己申請停學defer一兩年畢業囉

轉左新制根本上dereg 99%都無得救
你仲要得1.8x 唔係既話求9個professor俾高一個sub grade你拉返就有可能

可唔可以分享多d or同個frd講我想搵佢幫手
食餐飯傾下我應該點做

哦 我係果日病到落唔到床姐 冇咁嚴重
睇醫生都係夾硬頂住個肚去睇

我都試過呢個階段 一口氣drop晒唔想讀既科
或者最後一刻 幾個鐘前先溫書
發覺逼唔到自己學一啲唔想學既野
最後我係有一個sem只係reg三科 全部係自己有興趣既科
之後日日寫日記 記錄見過既野 小事大事都好 寫低佢
慢慢個人諗通左 讀一啲唔想讀既野 當佢係工作一部份就算 拎完分就88 依家算係控制到自己 唔知幫唔幫到你 不過過程黎啫 唔洗咁擔心

感謝！ 我會去求prof

#搭單問得唔得
嘩咁多人dereg邊緣... 咁我想問差一科F左畢唔到業睇過exam script 差11分先合格，appeal有無機
搵過program leader 都唔係好想幫我...

聽日fyp interim present都未撚做完...好灰...求鼓勵

1.8x 好難想像都補幾多科先上返2

而家唔係department話事好難救得返
個堆所謂既appeal程序都係做樣 佢話唔得就唔得
諗定後路啦 應該都好大機會救唔返

其實我地呢d係咪病黎
我成幾年都好似行緊係條玻璃橋上面
下面係萬丈深淵 冇任何野承托
但時間又不斷推自己成長
個人好唔踏實
唔知道行前為乜 淨係知唔行前會死
個人冇目標 冇意欲
淨係知我要讀呀 搵份好工啊
為屋企人同愛人生活打拼
但完全搵唔到自己實質ge生存意義
簡單黎講 我連令自己開心ge方法都冇
好壓抑 好無助

呢度既人究竟明唔明appeal係咩意思
appeal係上訴覆核
係睇有無冤枉dereg/fail錯左人
如果白紙黑字證據確鑿都知係唔夠分
appeal你認為可以改變d乜？
俾你唔洗defer咪即係同全世界講F左都照畢業？

盡r 你有其他科 r埋
你果科唔得姐
其他可能up到grade
全部搵subject prof 全部retake
你依加咩都要做
唔係的話就又拖一年
你個case輕d
希望巴打你都逢凶化吉 化險為夷

好，你都加油

加油巴打
盡力 呢兩個字 好重要

我今個sem求其一科f 拎到D+就上到2
因為我果科係retake 分子加 分母唔加

多謝巴打留言 我會盡力

我明個意思 我明個機會率
但你叫我唔去試
我始終會想試

好多人都冇認真諗過 或者去到老左先會諗 生存意義呢個問題
你依家開始諗呢個問題已經好好了 但呢個問題好複雜
亦都冇標準答案 係一個主觀定義 所以冇咩好討論
至於令你開心既方法 呢樣又係好複雜 尤其你話得你一個去面對
不如由小事入手 例如整理自己儀容 執下野 睇段片
慢慢調返過黎先 之後先再諗想做既野

我真係唔知
行咗鋼線好耐
好在我冇諗過輕生
我覺得只係自己未搵到
而唔係絕對搵唔到

1.85多數無行

我會試下
r prof升grade
r 俾我再讀一個sem
r gap year...

見到你講到咁大決心要改變都祝福你既
但有冇諗過凡事都有代價
「我主要原因係逃避去溫書
個人冇目標 行屍走肉咁」
You'll pay for what you've done.
同為poly 返完學4點半直踩part time到12點
攰到死返到屋企咪又係要溫書
窮唔係藉口, 懶更加唔係
眼見啲人死吊爛吊唔想被踢最尾都冇乜好結果
今次俾佢地升到 下個sem又繼續自我放逐
咁不如唔好哂錢哂時間

巴打屌得啱
我都知自己問題係邊
所以今次真係大徹大悟
身邊好多人都屌到我反皮
亦有同我講道理
我全部都受教
只想爭取返個機會
去重新做人

非常同意, 真係窮既人就唔會咁懶, 咁多藉口啦
好多時d intern / fg 以為自己吹到個故仔好完美就扼到人, 出黎做番357年野既人一睇就知滿口大話
樓主d 19藉口, 我係個professor 真係會覺得你當我弱智

利申: 10年前u grad, 屋企好撚窮, 要狂番pt 搵錢
一個星期番3日學, 番3日pt, 再幫人私補半日, 半日拍拖

我係不成材
我好希望有巴打一半
盡心盡力做好自己

機會幾時都係留畀有(充足)準備嘅人，你無好好準備而家咪無機會畀你翻身，今次明顯係大戒，你做足準備就睇吓個天仲畀唔畀機會你

老實講，連續三個學期唔過2.0其實真係好差，根本都唔需要咩解釋，除非係大病病足一年返唔到學考唔到試，不過呢個係叫因病而Defer

巴打我知自己真係好差
我只能去盡力做好自己應做ge事
其他聽天由命

加油啊巴打

其實我懷疑病到考得差果科真係差個course work
如果我r到 D+應該有可以發生
希望自己爭氣d 聽日努力求情
我知自己好唔抵幫
但我會自己加油💪🏻

爸打有無諗過自己唔啱讀呢科？三個Sem都唔過2，就算你話努力可以每科C+或以上都無用，都證明唔到。

我個case係俾我讀咩科都係咁
根本係個人有問題
呢科我有興趣我覺得自己都有能力讀
不過都thx巴打支持！

下年retake 個科考返個靚grade

同一科肥好多次?

結果點

話逃避溫書跟住又咁岩果日食物中毒
無溫書食唔食物中毒都係肥架啦

真定假得你自己知，反省下

利申：非poly 逃避之後扮病拎醫生紙，後尾搵到心理醫生幫我寫信，appeal成功已畢業

唔係呀...
係上一個sem F左兩科core subject
下一個sem幫我dereg左某啲重要科
唔知會唔會需要defer...因為有機會出唔到placement
但唔係巴打個case要踢出校咁嚴重

樓豬求情失敗

你f左2科仲過2 但咁都要dereg?

因為個機制係 F左一科 下一個sem 系統自動幫你dereg某啲科
要你retake上一科到pass左 先俾你繼續上下一科
但要retake咁多科 好大機會會被要求defer 而家都係等通知咋

點r

點解等到出overall result 先做野
你根本冇心讀

有能力
由當年返住 part time 讀到依家返住 full time 讀都唔敢話自己有能力

哦 你唔係poly

原來有咁既機制架

睇呢個post笑撚到仆街
利申 hku gpa3.4x

搭單問
同一科肥幾多次會比人dereg
我同一科肥左兩次 依加好撚驚

有冇考慮上M core 天台透下風
最好主動通知定d 傳媒一齊傾下計

咁樣學校都會同你傾下de reg 一事架啦

我識人連續三個sem唔過2但都照grad到，前前後後defer左3年

我亦都識人連續三個sem唔過2被dereg無情講

可以去求情，
佢有機會俾你defer，
不過機會好細
聽講喊住嚟求情機會大啲，
最好搵多幾個熟啲嘅Lecturer幫手求情。
過咗佢哋開會時間都未講就一定冇情講

Average 都 2.7~2.8 啦。
你得1.85，可以quit U砍掉重練。

講多d

GPA: 2.50
Semester GPA: 2.50
Weighted GPA: 2.50
Overall Result: ELIGIBLE TO PROGRESS

冇事啦，而家等Late Assessment.

未有結果 交咗申請後最快7日出結果
但我同時APPEAL JOR SUBJECT
所以會慢D

係逃避啊我預自己呢科攞B嫁

絲打點解會F呀
要認清自己個問題
如果唔係下個SEM又會FAIL架喇

PROGRAM LEADER咁啱係我ADVISER
佢係BOARD GE成員 所以我唔方便向佢求情
依加惟有做好自己 上足堂 JOT足NOTE
盡力準備好APPEAL GE原因同文件

APPEAL行正常途徑
第二就係同佢講我COURSE WORK做得好
D+就PASS到PROBATION
加D牙力 望就望可以啦

我出咗SEM GPA就已經計咗我CGA唔過2
已經即刻EMAIL PROF問可唔可以傾下求情
PROF話佢要公幹唔係香港
ASSO HEAD同HEAD又唔見我

有能力唔係指我好勁好有能力
只係指我認為自己有能力讀到呢科同GRADE姐
係俾信心自己同向自己講句加油
巴打好勁 我唔做PART TIME喇
我想珍惜機會 努力學習 GRAD咗先再搵錢

POLY FAIL COURSE好似唔會DE REG人
無限RETAKE

我希望我係你第一個朋友
DEFER唔緊要 最緊要我要GRAD到

冇得當面求情啊

係 但其實我因為讀得少科
每科合格返都拉到唔少個CGA

恭喜絲打
死過翻生真係要醒醒定定 努力做人
我都好希望有個機會可以死過翻生 重新做人

點都好 有結果我都會同大家講下
希望大家幫我集氣 支持我

有好多問題嘅 未認清自己方向之類咁啦 搞到無心向學
而家不斷咁見緊唔同prof 好開心自己個dept真係肯幫我
最後係唔使defer嘅
巴打都要加油 幫你集氣

多謝絲打
未搵到方向唔緊要 我都係
最緊要係唔好怕醜 搵人幫手
唔好逃避去變更好
唔好有拖延症
大家共勉之
珍惜當下 盡力做好 問心無愧

巴打，如果你想讀落去，可能準備定搵第2間U，
讀開CIVIL，可以去第報返CIVIL/MECH/BUILDING相關。

我個心態係好似返工咁，東家唔打打西家。但真係要比心機。

我有呢個心理準備
不過可能係part time讀

大家咁話 thanks~
God bless us

巴打
你出左result未呀
希望你成功啦

未出呀 你地真係好有心
衷心感謝🙏🏻
應該係呢一兩日
希望成功

病咗佢冇得補考你可以申請withdraw，有正常程序唔跟黎玩嘢
跟正常程序你俾人踢硬，知自己病仲通宵溫係咩心態
btw good luck

快快趣搵多幾個professor，show你好有熱情，到時有咩事求佢地

唉

Appeal結果係final ga
同埋依加轉咗制
搵prof都冇用

講真你要唔怕醜搞大佢你會成為最後一個special case

自己廢仲要搞大佢
我真係冇呢塊厚面皮 我會shame by myself

因為我尋日出左係appeal successfully
希望你都得啦

恭喜絲打
希望我都得

有結果未

絲打我想問係咪via email出嫁

未啊

最新updates
由於我同時有appeal subject result
所以appeal dereg變咗late submission
不過冇咩大問題 只係個result會出得比較遲
唔係係2月11號正常出到
初步結果department已經決定好
依加等教務署果邊finalize
黎緊two weeks內會有結果

好希望我最後可以appeal successful

Email 加寄掛號信

絲打係屋企收到信？
真心恭喜你
希望我最後都返得入黎啦

Fail jor

多謝巴打覆咁大段
塵埃落定 要諗定去路了

其實好多人都係屋企無俾零用
自己去做part time搵洗費
一樣handle到學業
病左依個都無得講嘅
但其實我記得poly係可以補考 有醫生紙就得

既然塵埃落定 好好諗下自己應唔應該再俾依d藉口自己吧啦

最尾果句講得好 承認失敗需要勇氣
多謝你點醒我

衰咩都好 見社工 先啦

仲飄咩鬼野啊你

rejupas 再去第二間讀過

我做住野先 再pt讀

種咩因係會得咩果，都唔可以話係咩教訓

Ys